老豆話想賣左泰國間屋黎做首期買居屋。。。。。。。。。。。

好地地住公屋咪算囉。。。

this is bad idea

但老豆佢已經67 我媽又57 我2018先畢業人工一畢業應該得萬八 我父母身家得兩間泰國屋

佢應該驚第日自己死左間公屋冇得轉名比我地我地會！

會訓街

點解你覺得你值萬8

engine仔正常價

你老味有無養鬼？

去養🐑

一畢業就萬八，咁有信心

你覺得真係有萬8？

我屋企人問我搬唔搬過泰國住

仲要供，不了

問左做緊野果d人

返泰國住

2018畢業 搵到工當你贏

唔係起樓

比人知道你有啲發臭既羊 你估仲有冇人會唔會請你

咁你同佢地講 等你做多幾年野先 唔係邊有錢供

唉我都想 文盲呀

同埋要當兵

傻嫁你 你聞過就知係香

屌我都想
d字水蛇春咁 點睇

你又係？

去泰國養隻羊囉